有冇啲好似超市咁嘅大型汽車用品店

姐係賣下啲濕碎野
波的地氈香薰呢啲
但又好鬼死大

autobacs

香港

香港真係唔洗諗 賣呢d賣幾多先回到租本

香港冇

舖size黎講台日已經算大

集資搵個爛地 起

supercheap auto

Supercheap auto much much more

有興趣起碼都要有超市咁大

O'Reilly Auto Parts

淨係租塊地比人泊車都唔知幾多百萬

介紹下平價用品店都好丫

澳門來來超巿都會有一兩行汽車用品，但香港真係唔會有

仲要車係香港唔係必須品好似萬寧咁大已經算大